敬請大家去塞爆地鐵, 唔好放鬆

唔好比佢拖, 繼續表達不滿